A veces, en mi juventud, encontré el bolero haiciano y el de Cuba.
Este noche marca una etapa en mi vida de pareja. El momiento donde invitó mi mujer a bailar un bolero.

Casi al final, ella me pedi si de verdad sabia bailar este baile. Le dije que no, por supuesto! Nos troncharon de risa. Despues, busqué como se baila y al final, bailamos bastante bien, pues, como en mis recuerdos.

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/7-1RAU9HLQc" frameborder="0" allow="autoplay; encrypted-media" allowfullscreen></iframe>
